《ＣＮＮ》《ＢＢＣ》頭 版 報 道 香 港

CNN Headline

BBC Headline

The Guardian / Time / NY Times Headline

香港進佔全部國際媒體頭版

The World is Watching Us.
香港係世界春袋你估鳩吹架?

幫國際媒體諗定黨慶標題
十月一 萬人獻唱國歌

學唱歌啦，各位！

推大家睇下成果

推

馬賽曲我都學埋喇

ＹＯ

因果由國, 容港治己

邊隻歌黎架

推比手足睇

法國國歌
法國大革命果陣寫出黎

重要主力講警察裝備武力

所以一定要人多

有人多嘅畫面就俾外國人知道勇武都係有人氣支持

我屌

自由民主博愛呀
持續幫運動正名呀

聽日又要上啦 大家準備好未

新屋嶺就係我地既巴士底

喵撚準備

外媒入黎向魔法師致最高敬意

push

手足入黎J啦喂

法文啊

正，我嗰範

路透有live, DW有報， Aljazzera都係headline

快撚D出圖BACK UP啦

外媒可能先開始覺得香港係示威緊

加油呀

之前都係小打小鬧

煩撚到，已 block
用 bot宣傳已經係底線
bot唔係用來 post呢 d野

71開始 個個星期六日都洗板
手足們用血換返黎

好波巴打
唱時配埋法國旗

今日個火先係外國規模
之前果d燒街衣都勁過佢

屌 根本呢D火極細case，你話無差別燒民居咁就真係大獲野啦
而家呢D根本見慣見熟

我是護旗手🇺🇸

三個月， 烏克蘭革命成功了

三個月， 香港人終於開始示威了

所有有憲政民主既國家旗都要舉!!!

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

推
日日唱一次

pish

義士水樽chok Tear Gas又要go viral了

不過香港咁迫小心d就真 兩邊都樹同民居

邊到

12 straight weekends
原來已經過咗咁耐

未出灣仔火已經上左頭版

前線仲未有人讀宣言

舉你地鍾意既民主國家國旗
(德美意法英西葡烏美澳加)
同時持有其國護照更佳
舉起來!

你班仆街終於認真

DW: Hong Kong protesters in fresh standoff with police

AJ: Hong Kong protesters tear-gassed after clashes with police

AFP: Tear gas, petrol bombs as Hong Kong centre engulfed by chaos

Reuters: Hong Kong police fire tear gas, water cannon in latest clashes

Bloomberg (Asia): Hong Kong Clashes Escalate as Water Cannons, Firebombs Are Used

唔知啊遲啲可能有Gif

我是護旗手
🇺🇸🇬🇧

美帝國歌！

香港成為世界蕉點

屌你老母 全部頭版 !!!

全民英國國歌

god save the queen

蘋果fb有片

加多首歌好唔好

原創抗爭者軍曲《願榮光歸香港》最新合唱版!! 招唱/管樂/軍樂隊！！！

九月一 機場見

Then conquer we must,
When our cause it is just🇺🇸

得咗

之前都係熱身

Hong Kong is a business for the world

BBC asia做緊香港特輯 又播返hocc 訪問

呢隻陳年rock其實都好正

其實成隻碟d歌都岩呢期聽，Muse — Resistance

Cap 圖啦

Pushhhh

最終boss!
量子化

想同各位香港人講，唔係頭版我地唔上架

Cap左

我是護旗手🇬🇧🇺🇸🇲🇫🇩🇪🇯🇵🇦🇺

歡迎再擺更多上黎

尋晚陶傑講
make Hong Kong great again
有得諗

咪打飛機住

仲有班手足未走

推比手足個個都要睇到

學唱歌啦 外媒做live架

901繼續去機場

WSJ (Asia): Violence Erupts in Hong Kong as Protesters Defy Ban

WP (Regional): Hong Kong protesters take to streets in defiance of arrests, ban on rally

The Times (International Headline): Hong Kong police blast protesters with tear gas and water

考唔考慮唱埋君之代、舉日本旗？
日本人好反共 當年日本共產黨有機會興起就俾人刺殺左 因為日本共產黨有機會影響皇權
而且歷代中國變革日本都有幫手
譬如康有為、梁啟超、孫文、魯迅都有流亡、留學日本
不過隱憂就係老一輩香港人對日本好反感
因為三年零八個月香港被日本佔領嘅屈辱

多謝巴打 已cap圖

睇緊
Breaking news

萬事小心 手足們

最要緊日本🇯🇵⋯⋯
最先實現議會憲法亞洲國家

呢首好難搞

香港重光日 ： 日本殺左5 千幾軍人：加拿大🇨🇦+ 英兵+ 香港兵

後面補左7張 其他大報頭條

請手足慢慢欣賞

We need fire roadblock, we have no choice.
Popo beats any arrested now, we have to protect ourselves.

後補左 8張大報頭條 請用圖片模式 欣賞

OK 咁唔好亂舉
為免影響英美戰線

Twitter左未 retweet左未
聽日後日再見

未未未

開工啦各位!!! CAP哂圖架啦

you are damn right!

世界在看

oh say can you see

後補左 8張大報頭條 請手足用圖片模式欣賞
學唱國歌，到時外媒出LIVE架

一齊唱！

by the dawn's early night.

IF WE BURN, CCP BURN WITH US

後補左 8張大報頭條 請手足用圖片模式欣賞
記住學唱國歌，到時外媒出LIVE架

YEAH

點解唔係錫春袋

法國三個媒體 (部分弔用AFP):

LeMonde (2nd top story): Hongkong : des heurts lors de manifestations interdites

// Samedi matin, LIHKG, un forum prisé par les manifestants, a annoncé sur Twitter que son application avait été la cible de « la pire attaque qu’elle ait jamais essuyée ». Un haut responsable de la police a annoncé que ses effectifs demeuraient mobilisés dans l’éventualité de nouveaux affrontements avec la frange radicale du mouvement. //
// Google Translate: On Saturday morning, LIHKG, a forum popular with protesters, announced on Twitter that its application had been the target of "the worst attack ever" . A senior police official announced that his troops would remain mobilized in the event of new clashes with the radical fringe of the movement. //

Le Figaro (Live and Top Story): Hongkong : des milliers de manifestants dans les rues malgré l'interdiction

LeParisien: Hongkong : violences autour du parlement, la manifestation sous très haute tension

LeParisien 用示威者使用武力做切入點

法文都要學埋

We need fire roadblock, we have no choice.
Popo beats any arrested now, we have to protect ourselves.

正義之師
可以加多句Popo sexually assault female arrested, we have to protect our sisters.

sir this way

星星之火，可以燎原

We need fire roadblock, we have no choice.
Popo beats any arrested now, we have to protect ourselves.

Nous avons besoin d'un barrage routier, nous n'avons pas le choix.
Popo bat tout arrêté maintenant, nous devons nous protéger.

Google translate，有無法文人改改

ChiNazi首次登入頭版

巴打支ChiNazi 旗 上頭版啦

HERO

後補共16個國際大報頭條 請手足用圖片模式欣賞
記住學唱國歌，到時外媒出LIVE架

手足們加油

唔知係咪鬼佬唔怕死 感覺每次佢哋拎啲鏡頭都震撼好多

拍攝技術

Nhk 頭條

有啲分分鐘做過戰地記者 經驗應該好啲

感謝
live好心酸 手足用命換架
我地一定要加油

多D經驗姐
見慣

我問過,係有

LOVE LIVE USA

岩岩整左張各地新聞頭條整合圖
歡迎廣傳

好靚 感激巴打

手足一定要走快啲

推到手足返黎睇到

全世界都睇住我地 手足們加油

推
10.1一齊瘋狂慶祝

美國出手未

要打下飛機！小小一個香港，竟然可以世界觸目！

我地可以創造一次奇積，就可以來多次！

要令普選，獨立，甚至打倒中共，都再不是夢！

推到手足們平安返黎睇

後補共16個國際大報頭條 請用圖片模式欣賞
記住學唱國歌，到時外媒出LIVE架

共產黨最開心

9月8日國會開波, 媒體做勢

邊個話香港唔重要? 屌

812 機場事件後，香港正式升級國際焦點

推到全部手足平安返黎睇

後補共16個國際大報頭條 請用圖片模式欣賞
記住學唱國歌，到時外媒出LIVE架

終於有D火光睇下

又係bbc, 咩立場。。。

覺得到時假如有套summer be water會喺香港人示威逐漸變得激進嘅過程

淨係識Deutschland über alles

我地D抗爭模式多樣化好多

到時領唱

快啦

十一唱國歌!!

上硬美國頭條 日播夜播都似

呢段會比人當納粹嚟
希望快啲學識第三段
第三段正常

幫手落地鐵巴士站接放學

Yup

Twitter 戰士全面進場

上面有巴打整哂合輯圖

Push

BBC個張好撚正

正評急升

第一次見

依家勇武升級，開始要打放低和平光環後嘅國際輿論戰

佢地明架啦

Sir, this way

有冇韓泰？

今年十一頭版 應該好有新意

未搵 飯都未食

朝日新聞每15分鐘最高瀏覽news 第5

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

加油啊

加油各位 聽日會再上

善良勇敢既香港人 國際將重新定義

Yahoo日本新聞都係頭條

終於上得返

十一 約定你哋一齊唱

Muse 好多歌都關於呢啲
仲有陰某論
超鐘意呢隊嘢

德媒: 部分引用DPA同AFP，有講用汽油彈

Sueddeutsche Zeitung: Demonstranten werfen Brandsätze - Polizei setzt Tränengas ein
[url]Demonstranten werfen Brandsätze - Polizei setzt Tränengas ein
[/url]

tagesspiegel: Lage in Hongkong spitzt sich drastisch zu

handelsblatt: Polizei setzt Tränengas und Wasserwerfer ein – Demonstranten werfen Brandsätze

DPA: Hong Kong police fire tear gas as protesters defy rally ban

Cap圖啦，
轉眼不是頭條

感謝 全頭版

!!

o入黎J吧各位

國際同本土文宣組入？希望可以呼籲香港人 外國人一齊罷買中國貨，喺貿易戰上一齊參與。

我希望大家睇呢個post嘅同時
睇埋呢個post

唔好淨係我哋香港人自己努力
一個地方嘅力量可能好渺小
所以我哋要邀請世界各地支持我哋嘅朋友一齊出一分力
真正嘅stand with hongkong

彭博張圖 疑似臥底 配槍
煲呢單

唔可以咁講
香港要對抗既對手 難好多
而且孤立無援

希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

最悪の事態は避けられるか？岐路を迎えた香港・抗議活動 | NHK クローズアップ現代＋